出緊黎遊行見到呢d垃圾船好嬲

如圖。